其實子華神套一蚊雞保鑣都唔差啊

老老豆豆，啲笑位又寫得幾好，故事劇情合理 嗰陣上映佢真係唔好彩。。。

想買對不灰鞋著

不難廢灰之吹力

柒左

Tell me why......

木村我叫木村

不鞋廢灰之吹力 力吹廢鞋之灰不

出黎呀 還錢呀